Studentnummer:331375
Naam:Priscilla Ache

Waarom is het handig om een error te vermelden in een commit?
	# Zodat je op de error message kan zoeken. 

Naar welke repository push je?
	# Je pusht naar de remote repository. (BitBucket.org)

Hoeveel commits heb je in opdracht 3A uitgevoerd?
	# 3 commits. (Opdracht 3 volledig 4 commits)

Hoeveel commits moeten er NU gepusht worden?
	# 3/5

Zoek het volgende commando op:
 - Veranderingen pushen
	# git push [remote] [branch]
	# git push origin master
	# git push origin shoppingcart










